公會俾錢買裝

1. 新會員唔識買乜裝
2. 有D會員出唔到場都可以幫都手